#zadanie z roku 2014.
Witam
2.06 był egzamin praktyczny z E-14 (niewiele wspólnego z rzeczywistym tworzeniem stron www-o bazach danych ZERO)
Zadanie:
-zrobić baner statyczny i zapisać w jpeg[do dyspozycji paint lub gimp](narysować trójkąt, elipsę w środku napis"matematyka" obok elipsa i trójkąt) i umieścić na 1 stronie.
-po kliknięciu na baner otwierać ma się strona główna :baner w nagłówku i dwie kolumny (jedna menu z trzema odnośnikami do podstron), a druga z zawartością)
-na pierwszej w zawartości ma być napisany twój pesel
-na drugiej skrypt js(użytkownik wpisuje liczbę i wyświetlać ma się czy jest dodatnia, ujemna czy zero)
-na trzeciej skrypt js(użytkownik wpisuje najpierw pierwszą liczbę następnie drugą i ma się wyświetlić ciąg liczb zawartych pomiędzy wpisanymi).
Trzeba jeszcze napisać skrypt zabezpieczający hasłem dostęp do strony.
Css w pliku zewnętrznym.
Do dyspozycji windowsowski notatnik !!! :!:
Powodzenia :D 

[LINK ELEKTRODA](http://www.elektroda.pl/rtvforum/topic2825198.html)